緊急！大家唔好再SH高登ac了，要快手放出去，唔好損手爛腳離場

一陣跌到仆街就食屎....

14年多膠ac放到幾錢？

有會員認証

已經跌咗唔少

Lihkg開個時已經跌緊
依家跌剩一半

破你膠處

我膠處比3分鷹破

冇人有高登ac?

lm

幫巨b推

一早已經損手離場

特登比十幾萬加四年光陰讀u為左個isp email 而家跌到得750蚊 渣都冇喇